［突發］ ［有圖］霆鋒被顏射

做咩負評

小學雞?